吳若希稱對肌肉男先有興趣 斗膽在老公Alex面前高呼：我單身㗎！

踏入2019年， 韓國男團2PM成員俊昊特地來香港和吳若希、李佳芯等藝人一同出席倒數派對。 吳若希去年和金鐘國在老公面前上演了鐵達尼號的戲碼， 今年同樣有韓星出席倒數活動，相信大家也十分關心吳若希會和俊昊有什麼互動。

在活動上吳若希一上台就馬上借用了六號（陸浩明）的電話去和2PM成員俊昊自拍。自拍後，Jinny更在老公Alex面前大叫表示：「我冇結過婚！我單身㗎！」其實在活動前，吳若希在接受《香港01》記者訪問時表示今年老公同樣在場，會收斂一些，更表示自己對肌肉男才有興趣，她更指：「今晚的oppa走靚仔風格。」未知老公在台下望到有甚麽感受呢？

臭雞

唔通何生沉咗船?

呢啲女做舞小姐出身既騎功一定一流

邊忽靚仔,幪眼柒髮型,同佢老公差唔多咋wo...

好矮

我印象中2pm冇咁樣衰架喎
呢個係咪全隊最柒個件

依個多拍劇
其他好似入伍？

星雅廊 curry?

老公仔就係鐘意佢咁活潑

老公鍾意ntr

果然夜場還是有星光

幪眼

一姐咁癲

韓國兩字加50分

Dlgh, 咩野審美標準
真係睇唔撚透

人哋只對大波女有興趣
咖哩雞死開

吳若希對腳好撚正

樣衰臭雞

同隊友比較
佢個樣係普通啲嘅
但拍好多劇

佢老公都唔介意架啦
本身都夠多老襟

痴線西

G ?